Hello.

This is a Troll mod for Sonic Adventure 2. It trolls you.

FAQ

Q: What the project does?
A: It trolls you.

Q: Why the project is useful?
A: It trolls you.

Q: How users can get started with the project?
A: Unzip everything in the 'Sonic Adventure 2\mods' folder from the archive. Make sure the mod itself stays in its own separate folder. Unzipping mods files in 'mods' folder while they're not in the separate folder causes ModLoader errors.

Q: Where users can get help with your project?
A: You can DM me in Discord 'TommyeAsY#1856' or join my server: https://discord.gg/CYeAGRM. You can also report the issue on Github I guess.

Q: Who maintains and contributes to the project?
A: TommyeAsY.

Q: What stages have been changed for the mod so far?
A: Pumpkin Hill - missions 1-4. That's it for now.

Q: Do you plan to work on other stages?
A: Yes.

Q: Which ones?
A: All of them. Eventually. It'll probably take a while.









Tommy.